{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노휴 양평 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室は予約システムによって確認され、予約が不可能な場合は予約番号の送信の代わりに払い戻し処理されます。 もし10時以降のチェックインをご希望の場合は、事前にフロントまでご連絡ください。 未成年者の場合、両親の同行や未成年者宿泊同意書の提出が必要です。 未成年者宿泊同意書はすべての未成年者が記載されなければならず、男女同室での宿泊や飲酒は許されません。 追加人数は8歳未満の場合は、追加料金なしで可能で、寝具の追加は25,000ウォン、タオルは追加要請時に環境団体に寄付金が発生する500ウォンです。 サウナの利用は子供と大人によって料金が異なり、火気用品の使用は禁止されています。 運営状況によって付帯施設が変動する場合がありますので、事前にホテルのホームページでご確認ください。 アメニティの構成や付帯施設の詳細については、ホテルのホームページでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約が確認されない場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が確認されない場合は、予約番号の送信の代わりに払い戻しがされます。"
        },
        {
            "question": "10時以降のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "10時以降のチェックインをご希望の場合は、事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、両親の同行や未成年者宿泊同意書の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者宿泊同意書には何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者宿泊同意書にはすべての未成年者が記載されなければならず、男女同室での宿泊や飲酒は許されません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何歳まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は8歳未満の場合は、追加料金なしで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金には何が含まれますか？",
            "answer": "追加人数の料金には、寝具の追加が25,000ウォン、タオルの追加要請時に環境団体に寄付金が発生する500ウォンが含まれます。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "サウナの利用料金は子供と大人で異なります。"
        },
        {
            "question": "火気用品の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火気用品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設が変動する場合はありますか？",
            "answer": "運営状況によって付帯施設が変動する場合がありますので、事前にホテルのホームページでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "アメニティの構成や付帯施設の詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "アメニティの構成や付帯施設の詳細については、ホテルのホームページでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 459
    }
}